中共怪談錄：詭異的搶屍症

日前中國一名3歲男童在醫院離奇死亡後，遭特警搶屍的新聞，引起網友爭議。然而事實上，這並非中共官方首次出動軍警搶奪百姓屍體 ─ 究竟什麼是搶屍？為什麼要搶屍？

推